無聊一齊吹水？

傾乜都得

你老味快撚到

LM

盛世拜拜

Fast

什麼盛世

我唔係想屌你
含撚+300有感情啲okay？

巴打點解唔瞓？

怎樣了親

仲未傾掂數

好

諗下點製造機會？

可唔可以口爆先？？

快啲！！

仲早，唔眼瞓

俾左錢就要做足架啦

眨吓眼就四點

你問你啦
我幫襯姐

好快。。

同感

涼都未撚沖

未沖涼嘅不如快啲去沖

哦 樓主衰啦 掛住同人曳曳

得啦成交，含撚奶袋底300

掛住同人講數

原來成交咗啦

唔好意思，平時唔會咁

邊到？幾時？

掛住睇緊人哋扑嘢

我屋企，聽日

咁多科點估連你讀邊三個x都唔知
算啦唔迫你講啦

好 你得到我嘅原諒

諗太多啦你
撚知你邊撚個咩
系花

不稀罕

花你個頭

我准許你親吻我嘅腳趾

痴線佬

咬斷你腳趾

寂寞是～幫兇

就快四點半

訓未

心情愉快到瞓唔着

已經望到天光啦

為什麼偷快

同大家傾得好愉快

那就好了，開心

我都係唔捨得瞓
又早瞓唔到朝早點趕功課

搵膠紙痴住眼皮

屌，瞓得着唔瞓等同有食唔食

荷蘭仔啊⋯⋯你還好嗎？工作辛苦嗎？生活無聊嗎？你到底在何處呢⋯⋯

見字請回
ps I love you

你不懂 我的苦

失眠好辛苦

I know that feel bro.jpg

好想訓 但訓唔著 已經聽到雀仔叫

係啊。。。希望佢快啲出現

啲雀好嘈

係啊

聽到升key雀瘋狂叫春

幾好聽呀 心情唔好個陣

可能佢唔得閒

一樣，已經聽到啲濕鳩烏鴉叫

咁易開心係好事

我只聽到上架床係咁打鼻鼾

連登使我快樂

正常可以quote埋人地cm 如果你想

Mammy mammy？

聽緊歌想唔訓

Hot mommy yummy yummy

Wow

啲雀好撚嘈

射die佢哋

我好想

錄一段佢哋叫聲 再放係窗到同佢哋battle

見到logon哆啦a夢特價
好想出去買
但聽日mid term
點算好

考完去買

星期一考，星期日就想買
我想要情人節阿夢bb

同暗戀的人r計傾 傾咩好

一見到佢就口恎恎，咩都唔識講，好尷尬

了解下對方 講下興趣個啲
分享下自己嘅事咁

hi你點知的 我whatsapp咋 問問題佢先答 冇下文都唔敢搵佢

日日係屋企睇書上連登

會唔會太明顯我鐘意佢 怕嚇走佢啊

一個會講大話嘅男人，係咪一世都唔會改

同你一樣就係咁，問一句答一句，傾得好表面，想了解佢多啲

sor係r計傾。。。之前好少傾？會傾咩？係朋友？

唔係

心諗可摸以俾啲機會

Exactly 一樣但驚太chur會嚇走佢佢依家又潛水冇覆了

同老公結婚前佢同個女同事曾經有啲嘢，之後解決咗，結咗婚年半，前幾日收到佢架車被抄牌既信，佢開咗嗰吓我下意識問佢攞黎睇，佢勁心虛唔俾我睇，話係喺屋企附近抄，我已經知道佢有啲嘢，佢之後撕爛咗封信掉咗落垃圾筒，我係垃圾桶度搵返封信出嚟見到係西營盤俾人抄牌，不過我哋住新界嘅⋯

會試下 多謝絲打

我個都潛水 要佢開金口咁難

佢又傻傻地唔知我鐘意佢，但見佢覆我就即刻好開心情緒因佢而變嚟變去

我日日暗示po俾佢一個睇 每次搵完佢就係等佢覆 一個emoji都好開心 但想繼續傾落去啊 覺得只係禮貌上覆一覆我

一模一樣每次同佢暗示完佢就覆個／比我，見佢同其他人都咁
我仲想繼續同你傾落去你可唔可以唔好走但次次都諗唔到傾咩，結果又變咗一問一答咁

唔想覆我直情已讀就算 有時真係想就咁話佢知我鐘意你啊但我地同陌生人差唔多 一定冇機

但又嬲佢唔落我之前試過結果佢以為我講笑，放棄了好似連frd都不如咁，傾兩句又冇嘢講不過見到佢開心咁就夠了冇機就冇機，你開心就好

對女人太好係咪越容易分手？

佢會唔識珍惜？

係吖

呢啲野要雙向先得

覺得自己就得佢太多對佢越嚟越好，搞到自己好似冇底線唔夠膽發脾氣。明明我唔鍾意佢做嘅嘢都笑住扮鍾意

唔可以太寵佢，你要坦白啲，等佢明白你其實係有底線，唔好比佢食住上

眼光光 等天光

屌，又早上，無訓過

坦白問下佢囉，可能咁啱有野去開個頭姐

早晨

早晨春袋

頂
發夢見到中意個個人
仲比佢攬住我
我仲問佢我係咪發緊夢
點解會醒左架
呀好掛住佢呀

早呀

唔想醒返

😘

日有所思夜有所夢

真係唔想醒

日頭明明冇乜點諗佢 但就係發夢見到佢
起身之後好空虛

真心好奇

一開始一齊大家都有溝通有講，只係發覺自己越嚟越太就佢

🇳🇱仔。。。

點樣先可以對女仔唔好太好，發覺再係咁好會適得其反。又或者女仔通常會點諗

有冇問清楚佢做傳銷嘅原因？等錢洗定屋企有事？

其實好睇佢識唔識諗 識唔識調返轉係你嘅角度諗
要明白唔係每一個人都會無條件對自己好

點整

對住女朋友，反而仲要女人過佢

大家好

Halo小廁郎

招招招招招

Hello

真正小次郎

I am 西門 唔係真正

一個post揾到2個小次郎

OK

驚喜

中加號

⋯⋯你⋯你係次郎⋯⋯？！？！！

小嘉豪

Hi分身👋😳

今日有冇人？

Hi分身。。

星期一等星期五

細伽耗+

你好風趣呀

有冇嚇親你已經表現得正常咗。。

有

有呀

Sorry，我太有魅力我都唔想

Hi 有矛人

Mo

係囉，我係你就唔撚交

荷蘭仔～你喺邊

要番學掛

Here

你是他的分身？

我係正身，
佢先係分身

直頭溝死女

正，錫晒你

你呢排點呀，仲有冇跑步

[行動Po] 手足整左網站- 2秒簽哂所有聯署！一齊簽！

呢個都有用
Twitter十級大火！美國英國聯合國歐盟澳洲加拿大意大利台灣國際高度關注李柱銘被捕！

翻黎了

我有棍

飲多啲水。食少啲甜野啦

有啊

唔食甜好有用！

錫佢啦

真？？？！

我都戒緊甜同凍野

原來食甜野真係有害

原來夜訓都唔得，我中哂

我屌

好，屌我啦daddy

如果食都冇問題，飲返多啲水

係啊。。。。

佢好似想打你

咁訓未

未，仲早，嘻嘻！

打到佢腫晒

幾時開group傾計

典解要甘對禾😢😢😢

我打頭ga wo

G chi

夜訓直頭係原兇添

已經有了

吾預我

衰人

典解要甘對禾

打4你唔叫我

我唔識copy條link⋯⋯

我唔識copy條link牙

下 TG group wo 禁group icon 下面有link la

應該係share link仙岩

死老坑叫人幫你囉

上面有啦呀嬸

你岀句聲啦

靜了 已經3點半了

才3:30就靜

太weak了

只有你和我～

咦 不如你瞓啦

不如你瞓先。.。

U sleep I sleep

Ok⋯⋯I sleep la～～

各位早

你也訓吧！

你也睡吧！

Ok ! 早抖⋯⋯⋯⋯⋯⋯

發個春夢啦

同邊個好

收返你條唎先

同你一齊發⋯⋯

Dlgf

NMSL??

CNMB

NSL

Sleep la 👋👋🔥🔥🤙🤙🤙🤙🤙

Byebyelali

重有冇人

走堂

堂已走，訓到而家先醒

我走咗成年 由上年9月到宜家 咩事大家清楚

好多都係逼不得已要走 例如11月

然後exam都冇考 gpa得1.9

唔知點好 根本追唔翻

唔做呀sir

I

好掛住你你呢排點呀

早

震得幾正

Yeahhhhhhhhhhhhh

今日鬆口氣
同有好感既男仔講我鐘意佢

雖然冇係埋一齊

點解

Hihi, 上堂同返工囉，你呢？

小無聊

我見到你就好哂仲有有冇跑步啊

我是大無聊

今次仲唔點你相

個大口佬吹得好大下

覺後睇相個啲都係

得*

早呀。咁開心Ge

吹得越大越多人信，其實呢啲都係背書姐，邊個都做到，即係好似醫生咁幫你診症，但佢就誇張啲

佢喺上面。。。

TG group其實係咪冇人

做咩吾開心

係呀，冇人講嘢的

抱抱，不要sad

咁點解吾開個新group

吾好搞人啦你

開完都唔會有人

要搞都係搞你先。。。😳

隻腳點

都差唔多

好啦..你冇事就好食咗飯未呀⋯⋯

未啊

我同廁郎

3p?

不了

小心餓親

休息下。做下自己。吾好在意佢

比次機會都唔得

有棍我吾岩。你問下廁郎可能幫到你

見到樓主個名又想入黎

絕情

你好飢渴？

做咩禁留意我。。

你咁好人 幫下佢啦

吾錯咁

小弟無能為力

有得諗㗎

正常。但耐左。你會開始失去自己

快了

4個。打麻雀都得

好吧，你開心就好

吾sick打，不過可以玩uno

狼人都可。咁開group未

識左個女仔成2年，開頭個陣佢對我有feel,但我無，之後慢慢hea佢，無咩點聯絡，
但近呢幾排 呢幾個月又聯絡番。 開始對佢有feel,同時都feel到佢對我好有feel. 點知近排話而家唔想拍拖住，睇下到時點 要再了解下。之後可能有機會先一齊

之後我慢慢hea番佢。。。其實佢想點

你吾識愛惜自己吾得ga. 你要愛佢你要愛左自己仙

你真的想開？

唔想做fyp

其實佢都唔知佢想點

有。TG電腦教學

好悶

Sip時間

可以呀

打機吧！

頂住！！

好吧我開！

錫晒你

唔做點畢業 Herher聲搞掂佢

好yeah

咁都吾係。自己被人影響曬

你個名咁爆

Who join了請出聲⋯⋯

害羞。。。

佢講得岩

Me

夜晚先

點解人地wfh咁得閒 你wfh咁忙見到你咁忙 想同你出街嘅說話都講唔出口 唔想你食食下飯又對住部電話皺眉

[

仲以為今日冇人添收工了

舊人唔見晒

你回來了

新人入

Ok 👌

Hi

halo

Hi 各位！

Whoweweeeeeee

Cls 起你抵 勁多1001妳究竟有幾撚悶先可以開咁多

好撚悶

我都嚇親

少癲既

係多癲 你係咪成日見到佢所以起底

唔係呀 我個個都起 利申 啱啱起完你都有po

手殘

你又訓唔著嗎

好攰想瞓覺

但仲要刷狼蛛

動物之森？

Ys

刷完去瞓 動森有咩好玩啊？

刷一轉一個鐘一定走唔甩

其實唔好玩 但唔知點解一直電

有人一齊玩好玩啲

Tg

大家都唔使瞓

2036?

靈芝孢子

Long time no see

早抖

春袋有冇諗住創造連登最多1001記錄？

有得諗

連力登世界記錄

大家一齊協助春袋！

47歲了，我想分享下我18歲時撞鬼既一次經歷(2)

#768 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2039....我終於搵到了，哈哈...

我都有諗過 我地之前係咪已經有人類
其實我地反而退步左

第三次世界大戰

毎隔幾個時代就會有場大清洗，恐龍時代->冰河世紀->人類出現，有高智慧文明，外星人幫手⋯⋯

但人類總是太自大，最後都係自取滅亡

想見下外星人。。。
今日係fb睇到啲香港舊相 見到以前啲人著衫好有特色 各有各風格 仲好有自信咁
睇返而家嘅香港。。。啲人有返少少個人風格都會笑人 以前啲人可能都會笑人 但覺得起碼舊時啲人著衫會多啲變化

文化倒退...以前係著重西方敎育，依家唔係，年輕人新思維改變，認為潮牌是第一，著得有style都會比人笑，睇唔起，不過歷史會不斷重複，依家又話興返復古

瞓先喇各位晚安

Good night...

晚安！

真係點解要成身潮牌襯得唔靚先重點
著衫只係為左面子咁樣真係好大陸feel 著得咁柒不如唔好著

因為依家嘅媒體不斷宣傳呢啲嘢，資訊發達

hi

呢到係咪多人左

所以我地都仲係好愚蠢

牙達？

係啊！

見到呢到咁多人傾計，我都老懷安慰

依家靜了

因為我
咁我走先

好掛住佢哋

唔好走，對唔住

Who..

有人？

冇

我係讀書白痴

咁嫁，你瞓唔到？

勁過我，師兄

有冇女嘅去過QB度剪頭髮？

太早訓唔到

勁，我就失眠

眼訓但唔想訓

加油啊

瞓到3點醒咗，昨晚去4點先瞓到，救命呀，唔夠瞓我四肢就好痛

⋯⋯